軍艦島算唔算係韓版戰狼2？

見到hkmovie個app有成4分
吹到幾製作認真
睇完發覺成套戲on99咁